MLT討論區

新手做緊MLT相關工作，依行前景好唔好？

見做lab既人性格怪怪地，定我幻覺

4個部門分別做咩，邊個好做d

有冇好心人解答下